新年快樂

有冇人同我講新年快樂

新年快樂

Happy New Year

新年冇得快樂 輸撚哂錢

新一年新開始 再贏過

聽日屠爆9會，c兄都新年快樂啦

Happy new year

新年快樂各位